到底油頭毒撚係點樣生存

連最基本嘅個人衞生都冇 可以幾日唔洗頭/唔沖涼
前面啲頭髮長到遮住對眼都唔剪下
成面暗瘡仲要食煎炸野
冇女埋身又話有人群恐懼症
完全唔識正視自身問題仲要賴其他人歧視佢
到底呢啲人係點樣生存落去

唔好咁啦 無佢地墊底呢個世界會唔同好多

幾日都唔沖涼洗頭嗰啲人真係好冇公德心
有冇諗過其他人聞到呢啲味會嘔